要香港人自發性罷工係無可能

講完

Sad but true

要被動罷工！

passively

塞鐵係必須

第一歩由工會搞起

只要返工途中發生d野就可以冠冕堂皇罷工架啦

得8月5日有多少少人參與

上次85已經盡哂
但對社會運作幾乎冇影響

無錯

仲有班藍絲狗

香港人 唔好咁自私冷血好冇
依家有中學生為你地企出來而中真槍 差d死
唔好睇到條片喊左 share左 捐d錢就當做左野
我地需要你地企出來

好多外國公司都接受呢啲藉口, 所以講到尾都係要靠勇武